### Lesson 1
см. приложенные скрины: <br>

![](Lesson1.1..png "Lesson1.1.")  ![](Lesson1.2..png "Lesson1.2.")
----

### Lesson 2

`java -jar friend.jar help` <br>
Все команды работают, кроме "привет!" и "пока!", эти команды предоставляют ввод текста:  <br>
```
mac197rds:Homework_1 aleks.novikov$ java -jar friend.jar "привет!"
>
```

----

### Lesson 3

Время суток проверяется в строках 36-44, и должно проверяться:  <br>
В 56 строке: текст привязан к времени дня, в данном случае: обед  <br>
В 62 строке: Хорошего утра/дня/вечера тебе / Спокойной ночи  <br>

----

### Lesson 4

[Код](/Lesson4/)

----

### Lesson 5

[Код](/Lesson5/)

----

### Lesson 6

[Код](/Lesson6/)
